［爆旋雨遮］一人一個雨遮設計比賽

係人都知香港地擔遮真係唔洗拎牌，今日呢場雨都唔例外。一行多人少少嘅地方大家就我要與你硬碰以爆裂極高速旋動，插眼、洗頭有遮似無遮咁成身濕Q曬

所以係未有監管前為求自保應該裝備好自己

我個人推薦防守型既雨遮

呢個透明度高 又夠闊 活動空間大 基本都唔會掂到上半身 又夠大可以頂走人地 夠曬霸道

另一款都推薦既就係呢個

蚊帳x雨傘
優點係比上面透氣度高 連腳都可以可以防埋 亦比較輕巧 仲可以防埋蚊
不過就活動空間較小 組裝麻煩 同埋易污糟要洗

唔知有冇攻擊型嘅巴打講下自己既設計呢
識轉嘅話應該好屈機

國王的雨遮

頂你 直頭棄防

第一個摺咗之後係點？
呢個先係重點

佢應該係三角型咁摺上去

你用黎遮雨定打扙？